晾衫係馬路邊嘅人係咪腦裝屎

可能人哋就係鍾意d衫佈滿廢氣呢

仲可能俾啲路過嘅呀伯抹啲鼻屎上去

去海味街睇下d海味

應該勁多致癌物

每次見班廢老係馬路曬衫 都會忍唔住笑